2.1 電腦Speaker討論

原本睇中Aura plus但係聽完覺得d聲麻麻地,但音唔夠勁
想問下～$3k仲有咩選擇？加多少少？

利伸：放係房駁電腦/電話用，最好有airplay，主要睇個樣同bass

bose companion 5

肥花有套focal 2.1全新放$2880